日本買ricoh gr iii好唔好？

有冇中文介面？

買二手喇 賣我部畀妳
冇嘥錢買新
留tg

ricoh機好易壞

一千尾二千頭收部第一代過下癮算喇, 坦白講今時今日仲要5千幾係overprice......

利申: 前GRD3/GRD4/GR1/GR2用家

有部一代 放$1500 有冇人有興趣

點解overpriced?
類似大細、質素、價位都冇乜對手
都係得返Ricoh同Fuji

同意

其實要得隨身機又會諗GR 多數都係想光學質素上有啲追求 其實咁細部咁高質素真係交足功課

Btw, 買水貨就唔好喇，Ricoh 機好鬼脆弱。唔係QC問題，而係佢整到咁細部好似精品咁難免會有啲精細位 （例如鏡頭蓋個位你跌粒細石入去閂唔埋就要入廠整）

如果講大細、質素、價位都真係冇乜對手, 因為電話影相越黎越勁真係冇咩廠仲夠敢出部定焦隨身機(Ricoh GR & Fuji XF10)....

不過作為一個用左GR系列6/7年的用家, 真係唔建議一個未用過GR系列的人去買一部全新機, 更加唔建議去買水貨全新機.....

咁都有道理
當年我係出GR 再低價入GRD4, 但就用GRD4 多過Sony DSLR.

有多餘錢唔怕唔鐘意放出去要蝕就直接GRIII 咪唔駛煩，想試下就GR/ GRII

Btw, 巴打有冇諗過玩Q2 好正咁 但我怕同GRIiI 好似重複左

接受倒價錢Q2係值得入，始終細機高像素full frame機得佢

有

rx100 算啦

ricoh 用apsc sensor高iso啲noise仲勁過m43

sorry,係仲廢過一吋sensor

無zoom
不了

我以前有部gxr 就係因為部機可以轉個粒制有問題
搞到我成套鏡頭用唔返

body用左3年 唔係成日用 旅行先用

Q2我真係唔覺得細部

買相機買大牌子是常識吧

如果為左正片買gr3 好唔好

真係唔明點解ISO800都咁noisy

正正經經影相就唔好諗GR喇
顏色既野呢個年代LR攪掂

如果鐘意film curve 可以睇埋富士先決定～

即係點

應該叫你睇下X100系列

好。 利申：GR3 & Fuji 雙修。